低成本低風險 攬炒方法 吸水珠珠塞爆渠！

如果有d仆街仔將d吸水珠珠 放係黨鐵廁所 奶共商場廁所 藍店廁所 ，咁咪好大獲

依個係支線任務，大家仲記唔記得 新鴻gay 黨鐵係點樣出賣香港人

建議配合紙巾使，方便沉底

正

港鐵站依家廁所唔開放比一般客人

旺角站咪閘入邊有一個廁所既

要諗諗點長時間唔俾人發現

倒完吸水珠珠 塞完個馬桶之後鎖門 跳返出嚟

港鐵嘅商場啊

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

好危險㗎

等睇mon post狗守係商場廁所睇吓有冇仆街仔犯法 黨鐵又夠唔夠薑喺廁所入邊放cam啊

嘩嘩嘩，千祈唔好咁做呀

扮痾屎

建議香港警察加派人手喺香港各區商場廁所 嚴正執法 監視暴徒有可能喺廁所犯法 玩吸水珠珠

唔好啊 甴近平

千祈唔好啊 甴近平

吸水珠珠其實唔使放咁多 大家喺商場屙屎嗰陣 順便可以放10幾粒 ，之後佢條渠已經塞撚到仆街

辛苦清潔工

甴近有

甴近平

樓主意思係唔係叫人唔好咁做 犯法嫁
我見到就即刻好驚有暴徒做
希望你澄清返

講真點會犯法....最多咪入你濫用公物, 咁all屎all出界都犯法啦

推

唔洗麻？帶個一毫子就得

係 好驚有人搞港鐵d商場

BTW吸水珠係邊買?

香港d喉好粗架，你要塞到唔係是但留一兩包就得

有得諗

一來辛苦清潔工
二來爆渠如果有病毒咪會造成社區感染
完全影響唔到離地高層

做埋呢d野影響基層為乜 同基層攬炒？

商場呀柒頭

港鐵商場我成日要嚟屙屎 會唔會搞到同路人呢

隔住個moon都聞到陣臭味

突然諗起新城市個廁所
好大好香好乾淨

邊個會去?

藍店

嚇到打咗個冷震

推撚爆

ppppp

Push

搞親d姐姐
有冇d搞到高層既方法

藍店茶餐廳 酒樓

我覺得冇乜用
一嚟只係難為清潔工搞
二嚟佢大不了唔開放廁所

哇 咁污糟都玩

-O-O

狗鐵廁所要入閘
要冒風險跳閘避開查飛狗

另外有個名叫做水晶寶寶 通常係園藝店 文具鋪

黨鐵咁做真係辛苦清潔工
去藍店就支持

黨鐵旗下商場

屌你萬一急屎點算

我拉

發明家

啱！聽日去藍店先

D 吸水珠珠都幾得意~~

好想買幾粒返屋企研究下, 邊樹有得賣??

講埋食店廁所啦
仆野家美心

其實都幾無聊
個廁所係乘客用
最後都係影響左乘客

十幾粒太易通啦，佢係要幾百粒jam住幾條喉，想通d氣壓都唔夠通出黎

小學雞，好玩唔玩，玩屎叫抗爭

往馬桶浴缸狂倒吸水珠 社區水管塞爆

吸屎珠珠

扑嘢家美心到整叫唔叫影響

好似一萬粒都唔洗10$

點可以少得吉野家

想整塞自己屋企條渠帶包英泥粉倒落去咪仲快
D珠仔泵幾下都泵得走...

pish

打擊敵人生意收入

成個drainage sysyem
唔淨係廁所

入d落洗手盤

你地班仆街玩還玩 咪搞黨鐵露天路軌 落雨絲濕 一陣塞鳩埋d 去水位我點撚樣返工

無CCTV捉唔到人點算呀!!!!!!

Why not both

係食店 果d係藍店 幫襯嗰啲都係藍屍
就係要影響佢哋 如果唔係做黎做咩？

多謝樓主呼籲各位連登仔唔好咁做

每個人都有佢自己嘅抗爭方式 唔好睇小每個人嘅角色

咪臭係 攬炒唔係咁炒法😑諗埋啲低能損人不利己既方法，成果唔大，又影響曬有需要用既人同埋清潔工，衛生安全問題亦成憂慮。但永遠有人拋個idea處理一堆on9就會符合。真心想知連登有理智既人有冇10%雖然好多fd都同我講上連登勿認真

原來連和你shop都唔使做
多謝外國手足

等同斷人哋財路 斷佢補給 直接揸緊春袋

守廁所

個d吸水珠好細粒架 bb彈咁大左右1粒 係吸完水先變大

*出黎

不過要小心cam，通常廁所門口有

商場業績低交唔到數=影響高層

721
831

吊你放石頭石春唔使錢的

直接玩中環，港交所停止運左

細聲

又捉到你啦五毛狗
( Show Blocked User - 為你按下F鍵 )

旺角太子咪有比人用

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

嘩 咁好大鑊㗎喎
會唔會搞到封站㗎

如果想佢業績低咪唔好幫襯，咁啲人依然幫襯，就知代表咩啦，咪大家所謂既豬囉，但問題係，豬又點，你吹得佢漲？依家搞埋啲奇奇怪怪既方法出黎逼人唔好係嗰到消費唔好踏足嗰到，係咪真係符合當初追求民主既諗法？sor for用咗藍絲理論，但其實都有啲啲道理

但整爆港鐵都無乜用
有無d政府部門再好玩d

嘩！ 千祈唔好啊

倒曬落酒樓魚缸

此風不可長

創意抗爭啊，有邊樣嘢煩吾到基層

Push.

好撚正原來可以咁玩

得罪講句有唔少抗爭野都係影響唔到班統治者

推推

唔好

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

pushhhhhh

無人叫你好似個YouTuber 倒咁多

好得意啲珠珠可以邊到買

咁你抗爭得黎都要有意義少少㗎嘛。你話全民罷工和你塞，都話會搞到經濟比高官少少壓力（可能啦）。但你玩廁所搞低得商場業績幾多啊但就嚴重影響到清潔工同埋需要用廁所既人

千祈唔好放落洗手盤，一塞咗就無得洗手

咁搞藍店廁所點睇

以事論事姐
整塞個廁所都叫搞抗爭？
用得廁所都係急先去，咁低智既，係你地先支持
知唔知點解你地咁失敗
孫中山咁成功，因為你地個方向錯曬

雖然依然影響到清潔工，但起碼叫做效果好少少啦

除左餐廳，得幾多間鋪係有廁所
通常餐廳廁所都會鎖，唔比街客用

其實係咪應該未發大就沖左佢?

咁咪唔好用呢個方法

大概幾錢?

咪係，用下個腦都知唔會對高層有乜威脅啦，又係搞9姐姐

連登仔智商平均70，抗爭上腦

其實唔洗block人 大家有唔同意見 可以傾 下下都block未免太武斷了 雖然我唔認同佢 但佢唔似五毛

好明顯班人冇用過個腦思考，只係貪玩啦

喂阿

唔係唔支持搞藍店 同黨鐵商場
但會有機會搞埋附近d 黃店

我唔知排污可以阻隔幾多
但一陣沖左落海 又係整死曬d 魚

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文， 改善下鳩企嘅習慣

為玩而出屎橋...

on9

搵啲清潔姐姐嚟搞

正野

小學雞果陣成日講既廁長

曼後只會攪到大家無得用又做死個清潔工

。。。

唔好意思
真心膠
其實係咩黎

完全眀白樓主苦心 大家千奇唔好做啲咁嘅嘢

要過污水處理先出到海架
3毛真係弱智

唔好再講喇
樓主已經呢埋左

喺商場塗鴉貼文宣都辛苦清潔工喎
之前三罷堵路燒人垃圾桶又難為清潔工喎

有啲咩抗爭方法唔會辛苦任何人呢
有冇建議？

咁多藍食店

係咪弱智
咁樣除左搞到班清潔工
有咩用？ 啲高層會因為個廁所塞左而瀨屎
一早贏左啦

似玩多過抗爭，以後抗爭女神拎住舊屎

狗車死氣喉可唔可以

光復香港有planC

咩叫一般客人

沖左落海有海龜 海豚嘔波波實入晒香港人數，到時環保妹實 how dare you Hong Kong

你有無睇清楚我講話處理完
唔知可以阻隔幾多

護膚品d 微膠粒都已經有問題
咁d 水晶寶寶碎左 d 魚一樣有機會吞落肚

有咁多方法
例如 淨係入元氣坐 飲茶唔消費
就算係影大頭相
都好過呢個方法啦

千祈唔好沖幾對筷子落去先搞
咁樣唔理條渠幾粗都實塞

又係只搞到清潔阿姐

人人把尺唔同，洗廁所應該係清潔入面最厭惡嘅工作。搞到清潔工搞唔到front facing roles，首先要諗清楚我地目的係針對邊個？我只係僅僅提出而已。
將心比己，要你全職十二小時洗廁所你o唔ok？如果你都接受唔到，唔好表現到自己理所當然嘅模樣好嘛？

火魔黎明搞阻止基層番工啦

而家仲用到呢招鎖門咩？

往馬桶浴缸狂倒吸水珠 社區水管塞爆

同埋望清楚 黨鐵玩都算
一陣塞街渠 d 屎水湧上路面
有武漢肺炎 就真係全港攬炒

千祈唔好塞街邊啲坑渠，一落雨就水浸

突然醒起，黨鐵總部係九龍灣德福商場上面，不過大家千祈唔好做犯法野

同問

女人黎講，有啲女人直接丢衛生巾落馬桶
夠多其實都已經塞

做認真嘢最緊要有思考，貪玩就唔好啦。希望各位連登仔智勇雙全。

有咩得著？
除咗搞到啲清潔工？

倒完落去沖廁咪得
佢始終會沖去水渠系統其中一個位
最終引致淤塞

而且分分鐘更難搵邊到塞

唔both係因為你搞黨鐵只係辛苦清潔工
藍店就直接老闆煩
爆到成間鋪都係屎點開工好呢

食蘋果

要好撚多先得
好撚想見到成個廁所都係珠珠

搞鳩啲清潔姐姐有意思？做返應做既事啦柒頭

洗唔洗幾分鐘內留兩次言又話拉又話人小學雞呀

塞狗屋狗宿我好支持 但其他清潔工 為左清啲珠而感染又唔太好

陣間塞到成個區都爆

個youtuber成個Mr.bean咁on9，仲走去學

咁樓主條橋都真係好撚小學雞

道德撚

對準自己目標啦 唔係為玩而玩呀

搞到d 低下階層忍唔忍心？ cls

千祈唔好

希望大家唔好推

仲有得買？以前細個都只係見過一排

只會搞清潔工
係咪on9

我就用開港鐵VIP卡

有名你叫兒登仔

有潔癖呀你?
講到平時清潔工唔洗清潔

有冇咩建議
好多時杯葛行動都唔多人做到
一味屌手足冇乜意思
7月1入左立法會 用火魔好似通通都影響到人
但我地都係唔割

建議班狗係廁所整個警崗，保護屎渠

每次有人講反對意見
就話人道德撚
已經唔講咩同理心

你望返隔離個po
人地一塞就塞左成個社區
D 廁所水倒灌 唔淨係藍店
係全部人都機會病

諗下後果得唔得
我地抗爭左超過8個月
我明無左民意包袱
但有d 野做出嚟真係犯眾憎
諗清楚少少先好叫人去做 好冇

我地目標係攪炒
冇人消費 零售收皮 大財團收皮
你呢

連登仔：我要攬炒
連登仔：一陣整爆渠攬炒點算 拉

真
我有腸易激...

鑽石山 九龍塘 牛頭角 油塘 調景嶺
火車所有站

做咩都影響到人
做左出黎 真係唔得既 下次咪唔做
商場放狗入去咬手足唔犯罪憎？

我覺得係肚痾完事後再倒珠效果更強

又黎影響人論

唔係淨係得廁所有水嘅
去水渠都得

如果影響到社區 你會唔會割
真係想睇到真正攪炒
但相信唔會因爲吸水珠而令香港收皮

買 一包幾錢

而家問話要用廁所都唔得？

仲有中環站

有咩建議可以只係針對藍絲
如果有我都會做
如果冇係咪乜都唔做

平時唔洗洗廁所？
點解一個人要12hrs?
點解其他地方唔洗清潔？
點解唔係輪更？
樓主個idea work唔work係一件事
係咪咁做就搞到清潔工特別辛苦係另一件事
上面個啲問題會出現係個僱主黑心無良

你把尺都幾短下
清潔工平時都要清潔㗎啦
你要知道佢哋收到不人道嘅對待唔係顧客嘅問題而係雇主嘅問題
如果搞到咁黨鐵要佢哋12個鐘頭對住個廁所 咪係黨鐵嘅問題囉
我哋而家咪針對緊黨鐵囉
你以為將條廁所渠搞到咁淨係要佢請清潔工咩？ 仲有請維修人員嗰啲你都未計

仲有好多吸隔油池 屎井 都未見識過 乜野叫做難頂

啲狗又可以去守下廁所喇

最唔需要考慮嘅人

和理飛都玩得啦掛

精彩

和你塞。。屎渠

呢樣又話唔得嗰樣又話唔好 成班道理撚 到啲狗亂咬人 黨鐵又出賣港人 又話好嬲好嬲 結果就咩都唔做 淨係識嬲有咩用？ 你打唔過就用其他方法架啦

我屌撚曬你地啦 記唔記得721 同831 都係黨鐵發生架

又話if we burn, you burn with us. 口號嚟？

咪撚亂講啦 佢地真係會厚面皮到問政府攞錢加人手

職業無分貴賤呀
黑警例外

就算係僱主問題，最後做嘅都係班清潔；
做撚死人咩，玩渠清潔辛苦好多呀

萬二粒塞哂全部狗鐵商場都得

人地抗爭就打生打死，連登仔就玩廁所抗爭 為抗爭歷史上寫下新一頁

雇主無良係事實，亦因為佢無良，所以最嘔心嘅工作，清潔工都要硬食。正因如此，如果要塞爆渠，最終無補水受害都係清潔工，而咁樣我地就係加害緊佢地做更多執屎嘅厭惡工作。
無錯，任何做法都會衍生額外開支，但對上層嚟講，都不過係由乘客、納稅人身上取嘅皮毛。

目的我無錯嘅話應該係令作惡者受害，難受。
清潔工幫佢地清潔係咪共犯，某程度上係。但佢地亦係社會最弱勢嘅一群。可以避免搞到佢地嘅話應該。
目的係咩？應該搞黑心無良僱主，如藍老闆，狗宿舍。

希望大家唔好去人地冷氣口食瑞典鹽醃鯡魚罐，如果唔係搞衰人地中央空調系統好大獲，啲高層會難受，你明唔明？唔好咁做！任何犯法嘢都唔好做！有咁諗法嘅人，你唔好咁做！

希望大家唔好去人地冷氣口食瑞典鹽醃鯡魚罐，如果唔係搞衰人地中央空調系統好大獲，啲高層會難受，你明唔明？唔好咁做！任何犯法嘢都唔好做！有咁諗法嘅人，你唔好咁做！

利己就唔叫攬炒啦

有咩用 點解唔倒水泥？

係咪我太耐無上連登，做嘜依家連登仔啲道德標準高左咁多
手足拋屎彈都試過，但依家塞個廁所都唔得

之前zoom單野又係，笑下又比道德撚批

其實佢要時間變大 佢真係唔知幾時出事
上面話要反鎖反而會此地冇銀
Btw會唔會搞到成個區冇水
其實應該係會爆屎渠？

通常見到廁所個蓋閂埋咗都唔會用個格，因為怕一打開係無沖嘅屎
唔放心嘅咪真係加舊屎，下一手一開蓋見到屎，屌一聲就會去第格嫁喇

仲有買二送一，應該一舊水就足夠塞爆化糞池

密集恐懼症

好趣緻

推一推

新界低窪地區好易水浸架
玩還玩 千祈唔好去元朗D圍村玩

守廁所長官

宜家武漢肺炎時期 好玩唔玩玩屎
D清潔工仲要冇口罩 你咁提議咪即係搞9清潔工
到時野到清潔工又周圍走就社區大爆發

唔好推

調景嶺咪有

睇過本書
內容係講點令政府既開支增加
印象中有講過去政府任何既廁所整塞馬桶
有廁紙 紙巾 壓縮紙巾球 毛巾
毛巾個玩法好似係自己壓到好細好細 不停風乾
當毛巾一濕水就會快通膨脹 整塞個馬桶
我覺得依家開POST講吸水珠
到時被人周到有包吸水珠100%會砌山豬肉
廁紙 紙巾依D比較日常少少既野
應該唔會鳩砌

🤣

要royal級客人先用得

不合作馬桶運動

狗廁

留名等睇「惡意屙屎」「非法屙屎」等字眼出自狗隻口中。

往馬桶浴缸狂倒吸水珠 社區水管塞爆

成個區都中招

但係發漲要幾耐，我驚沖完水去左第二度搞到人就仆街

村屋屎池塞咗會倒返入屋

你咁講警察夠係磨心啦，我哋要對準政權呀嘛
訓咗幾耐？講埋哂啲歪理，醫護罷工係咪病人受害病人好慘？

如果計劃係針對新鴻基𣄃下商場，我覺得目標好清晰明確
更何況如果有留意呢單新聞，啲膠珠會倒塞埋水管入面到時未必係清潔工嘅工作範圍

等睇你可憐埋啲水管工人

hi高層

倆張尿片/英泥 KO

up

Reddit 有人話段片fake㗎喎
有無人學是學非實驗fact check下

比佢走-0-0！

嘩，咁做真係好唔應該
大家千祈唔好學呀

下面嗰啲係咪用黎打水彈槍？

塗鴉你都識講係文宣
吸水珠有乜用

玩啲清潔工人
咩心態?

你個腦係咪塞撚左?

兒登真係兒登

唔帶一毫帶魚絲
唔好留低，有一mm指毛比狗認得

咁咪有機會殺錯良民

邊度有得買

以後出街帶吸水珠珠都係用作非法用途咁拉

其實清潔果個希望有工開，
多過返工有幾多野做

你覺得商場九吾九有呢啲事，
會唔會炒左左清潔工？

On撚9 我都真係第一次俾人話道德撚

關乜嘢道德撚事？
我最撚想死黑警所有朋友同屋企人死撚晒

不如你答我有咩得著？成效有幾大？

拿 如果你係要整 我就支持你倒落自己屋企或者公司先
塞爆你公司棟大廈
再塞爆埋你啲鄰居
屋企有老人有細路嗰啲咁搞就一定要請假嘅

一齊攬炒 而且咁樣咪齊齊罷工囉

以前小學雞年代叫水晶寶寶

等睇廁所塞到仆街

好玩唔玩，玩屎尿。
玩鳩自己笨同埋害死班清潔果班人

唔好on9
一定係刑毁黎

根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。當有財產不合法地被摧毀或損壞，便屬刑事毀壞，這裡涉及的範疇非常廣泛，除永久或暫時性的實質損害之外，還包括永久或暫時性令財物失去價值和效用。例如塗鴉可被歸納為此範疇，因為即使它可被抹去，被塗之物例如牆壁，在被抺乾淨之前，已有明顯改變。

咁你話刻意去塞渠犯唔犯法
叫人去做d無謂野都算 唔好呃鳩人唔犯法

好撚勁，神post留名

報警

瀨左無會怪你

咁咪攪着清潔阿姐

一人一粒

屌你老母
起撚完低原來係元氣生滋五毛狗
搵埋夠唔夠睇病呀生滋狗

我急屎去邊到痾呀

一人放啲就得，唔駛一個人放晒

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場
Vcity

塞鐵塞路夠影響基層返工 阻膠

抹手紙
m巾

呢d都成日有人dum落去 所以塞

係2007年開始比左啦

m巾
m條都成日有人咁做所以塞

阻膠收皮啦

第一
通屎渠永遠冇清潔份
一鳩就踢去工程部

第二唔開又麻鳩煩比人投訴

唔好咁做呀

呢招高

唔知有無良心警可以係宿舍狗屋攬炒 記住帶手套.

水渠四通八達互通, 邊個攪邊個正PK.
因為無人可預計影響範圍.
你D朋友都瀨野.
瀨野事小,全世界D渠都要給錢自換條數...

搵人支持活動好難. 玩野玩重點.
無差別打擊就係ON 9做法.

記得買嗰時小心啲
買同行動最好隔一段時間
或者搵人幫手

最終搞到廁所都無得用，對港鐵又唔大影響

中環
旺角
太子
西鐵沿線
大把啦

玩還玩，唔好扔落街邊啲雨水渠。

陣間夏天，大雨，水浸全滅

👍

商場倒就實唔會啦

認真你整完 咪又係啲清潔伯伯執你手尾 對成個商場有咩影響

廁房紙掉落垃圾桶筒好啦

你真係優秀

M巾 係m巾呀！ 效果好過紙巾
Btw如果去狗屋報失 有冇得借廁所用

好擔心有人睇完個post之後入電視城做d咁嘅事

希望無人咁做啦

首先係自己屋企試試, 可唔可以塞到先。

但清潔姐姐每日都一定會開晒啲門清潔喎 呢個點拆
啲珠未發大就比佢沖走左

如果唔應該搞到員工，都唔應該燒站、拆閘機啦，佢哋要整返好麻煩㗎喎。
平時啲查飛狗同粉人都係員工，唔好難為人。
屎渠塞爆咗好撚大鑊，千祈唔好搞到通渠工人。

唔知點解有啲block咗嘅人一直為党鉄清潔工大大力爭取。
感覺同幾個月前一直講党鉄前線好黃一樣。
係咪党鉄打手，請自行判斷。

樓主你走先 呢到我頂住

同之前個放黑汽球一樣
炒外國嘅失敗作

多謝

快乾英泥更佳
仲有個水箱
水管 都好易壞

洗q咁麻煩咩，五金鋪3蚊英泥加水搞掂

水箱一壞左就沖唔到屎 要搵師父黎整 搵得黎都比屎塞爆

係咪智障？有冇用腦諗過？
都係搞到清潔工同工人
又有機會傳播病菌
對港鐵同啲商場有乜影響？？

燒站就話做唔到生意姐
廁所塞左，生意可以照做
最尾係搞到要用廁所既市民同清潔姐姐喎
加上又冇文宣作用

姐姐要通埋架渠咩

咁咪令港鐵商場成為疫區，無人敢去囉

正啊喂！佢又吹你唔漲 但千祈唔好咁做

增加對家成本，對家不停出矛招我地仲要乖乖地和理非非咁玩？

有人話要搞雨水渠呀 你盲嫁？
所有水都會去污水處理廠咩

連登仔太天真
成個小朋友

警犬太弱智
連狗都不如

好心唔好貼文宣啦 影響到清潔工
好心唔好打爛d交通燈啦 影響到人
好心唔好出黎遊行啦 影響到人
好心留係屋企啦 唔洗影響到人

其實攬炒又為左d咩
真係純粹大家攬住一齊死？
其實純粹係咁樣 大把方法一齊死
你又唔夠膽做
做埋d影響細 又麻煩 又死唔去既方法

連登仔既攬炒係攬住敵人由1樓跳落去
跌又跌唔撚死
人地2日後出院
自己死又死唔去
係到典下典下咁生存落去

如果倒完即刻沖廁，佢之後會係啲喉管中間塞死
唔可以咁做

樓主真係天才

小心比人捉到真係會賠到你傾家蕩產

如果屎渠塞咗，揾返係邊截渠塞，分分鐘要成個廁所起咗佢再做過，係可以好撚大鑊。
淨係增加党鉄成本已經值得做。

藍店都係罷買level，党鉄係裝修級別。
打手們想shift去搞藍店，都唔搞党鉄，喺原則上已經解唔通。

而且樓主個方法真係低成本低風險，連cam影到都冇你乎，因為啲珠珠唔知幾時會變大到塞到爆，可以係幾個人之後發生嘅事。

利申：純學術討論吓啲珠珠嘅變大速度，唔知沖入咗渠後可以流到幾遠，幾時先會塞

千祈唔好推

慣左手勢添，千祈唔好推呀

最後潛落大渠底執珠珠o個個又唔係3萬thx又唔係柒婆
罷工係癱瘓個市
對經濟唔多唔少都有dd影響
亦對班柒頭有警告意味

你倒d珠落屎渠
都唔會影響柒婆個屎眼等陣嘅屙屎行情

人地on9弱智你又跟埋一份
咁同班弱智狗係理大聽到深圳海底撈會興奮有乜𨶙分別？

影響到人？咁黎明行動set RB都影響到人 係咪代表佢地唔岩？影響到人阻人返工唔岩？

On撚9屎水爆到出商場廁所，個場你行呀？無廁所用係違反消防條例，成個場唔比開架柒頭。

屌你老母最撚難聽咩辛苦清潔工，坐監手足好撚舒服呀依家？港鐵商場呢大半年點樣協助狗隊咬手足，你扮睇唔到呀垃圾？

推呢個

成渠塞咗，全部廁所都開唔到嘅話，係違反消防條例架柒頭。成個商場要封

佢成本無增加架咪又係叫班呀姐搞掂佢
唔係叫你乖乖和理非 而係依個方法好低汁

萬一黨鐵商場狗屋南邊圍啲渠長期塞哂，啲人咪去唔到廁所，好唔人道不了

真攬炒無屎柯

開呢啲智障嘅Post都咁多正評

做埋啲損人又不利已嘅嘢

東鐵馬鐵沿線都有屎坑

帶定頭盔穩陣呀

啲大商場點都有人去，你咁樣麻煩人，只會樹敵，越來越多人覺得黃絲係troublemaker

佢地最想就係冇痛抗爭 殺敵3000 自損0
咁易就好囉

做廁長喇垃圾mon post狗

屌黎明行動目標係被動罷工呀, 唔係為塞而塞呀, 唔係為影響人而影響人呀, 你爆屎渠點做文宣呀, 你爆屎渠點樣被動罷工呀, 係咪全港所有食肆用唔到水就係罷市成功攬炒經濟呀？ 攬炒係當危險黎到, 不惜與之一戰既攬炒決心呀, 唔係叫你自己係屋企整屎渠炸彈炸哂成區呀, 你打爆所有人既屋企廁所咋痴線, 已經唔止係方法問題, 係行動目標問題

尼個新聞最後結果係搞埋附近唔關事既住戶同設施
同埋要香港人攬炒不嬲都係班五毛帶既風向，得班大陸狗想香港人死
如果咁都仲要跟風，不如驗一驗腦先

Vcity sell HK not MTR

細個啲fd呃我話兩粒痴埋會生bb

Sorry記錯左

點會冇增，爆得屎渠成個場冇人哂人行啦

拿大家千祈唔好咁做
好危險架
建議驚方成立特別行動小組專守廁所, 以防暴徒玩吸水珠珠

都唔知個份量要幾多

咩料呀咪玩啦

入貨都會俾人mon住

仆街仔
妳好玩唔玩
玩屎!?

有咩問題唔啱你心水就話我左膠，惡撚過共產黨，拋啲point出黎啦，不過未必想再回應最近太忙

same

千祈唔好咁做

成日手足前手足後，做埋啲on9嘢 。人哋理性分析晒叫人唔好做，仲講晒論點，你駁唔到就只係識搬手足出嚟，然後屌人

最撚on9就係樓主，本身提議嗰on9建議出嚟，就已經係on9。提議都算，仲要上連登開Post，唱通街，就係更加On9。屌，你覺得有用咪自己靜靜地咁做囉，學你咁講又低成本，根本可以自己做，就算搞到人廁所同水喉塞咗，人哋都唔知係黃絲做，冇得埋怨人只會埋怨商場。而家好啦，上連登開Post昭告天下，搞到手足互屌，對家知道然後又不斷煲大呢件事，廁所受害者都會知道係黃絲做，從今開始全香港塞廁所都被會藍絲屈係黃絲做。

黃絲做又點
而家擺明就係要搞撚死你班仆街
做生意丫拿？賺錢丫拿？同我嘔撚返曬出黎啦屌你老母

自己唔做叫人做

高級五毛：哥是個傳說

咪就係樓主唔想自己做，咪上嚟出post叫你地班手足做囉

條鬼佬整撚到成個鄰居block 屎渠排水系統死撚左，跟住個市長要見佢同佢傾
好撚癲

香港警察 專守廁格

樓主安坐家中指揮天下

低風險行動

唔好塞馬路啦
唔好阻人返工啦
打爛晒d交通燈咪又係工人整

一齊返屋企算啦

要塞都塞你自己屋企果個/自己大廈先啦
或者係塞爆自己大廈個屎泵

香港大廈污水設計點會同外國House 一樣呀，諗都諗到啦
依個係自炒，唔係攬炒
認真唔好有人真係跟住做，之後上連登求救，再上新聞，真係柒到哭

水晶寶寶為危險物品

因為連登好多智障

影響埋其他同路人嗰下仆街
仲要支那肺炎可以用屎去傳染，一個唔好彩搞到冚港剷真係多能謝晒

起一起底，原來時事台手足都係同啲波台犬一樣弱智

成班兒登仔鍾情搞破壞，搞完咪又係要維修工清潔工執手尾

邊度有吸水珠賣

唔講都唔撚知

冇架啦，依家講完實有班智商低既細蚊仔有樣學樣，咁樣爆渠唔慌唔攬炒，連其他人一齊炒埋

連登仔係咁架啦

係咪太睇少香港既污水系統？
講緊香港呀下 唔係你棟大廈

一罐有幾千粒

係鍾情叫人破壞
樓主就肯撚定唔會郁手

政府合署

Upup

宜家係話如果爆屎渠會好有可能造成社區感染抗爭到連做人基本道德都無埋，咁呢種抗爭都好有問題阻人返工同社區爆發可以類比咩。阻人返工，最多令個個人無左人工，社區爆發係殺死人呀大佬兒登仔似乎有少少精神分裂，一邊話攬炒，一邊話支持醫護罷又封關自救你想社區爆發咪自己除底口罩去關口走一轉呢種諗法唔係話咩無底線，已經係反人類

商場好多人流，你地搞殘個洗手間咪搞到無人去商場，港鐵咪無錢轉，店鋪咪倒閉

五毛分化狗一貫既伎倆

可能佢自己都信左

唉港鐵又要請人維修，又要用一筆錢，這個方法狠毒，成本低功效大

咁你仲唔快啲做，等緊你

p

又玩水晶寶寶，好狠毒既癱瘓方法，好趕客

仲有呀，大廈污水系統要緊急維修同重做冇分別，係好撚大鑊，意思係有搵定地方住幾個月都得啦，而且唔會平

仲有係一定會搵到邊個位塞先，意思係一定搵到邊條on9仔做

agger

不推文

如果可以整到入狗宿舍就正

萬一肚子痛去洗手間，等人維修有排等，你們好狠毒呀

d老人家無洗手間去，結果一地都係，周圍都污染曬咪好大獲

支持

正常大便唔俾呀？
倒完就走冇咁快爆，洗埋手都得

又係你？五毛excel list有你名

留名睇你塞爆渠

咪撚on9啦，係你自己以為冇廁所用=冇人去商場姐，一陣爆渠爆到社區病毒爆發，支持塞渠果班包括埋你一定要捉出黎清算

咁咪仲好，個商場變疫區，無人再夠膽去

其實可以唔塞大廈屎渠
如果塞左雨水渠，雨季一黎會唔會成條街水浸?

你以為隻病毒淨係喺商場入面咩
去清理嘅人都有機會感染，然後再行街返屋企，中途可能已經係播緊毒

依家咩時勢呀，噤撚唔衛生既嘢都叫人做，樓主不如叫人周街疴屎

冇計啦，兒登仔借破壞之名為樂，唔使返學得閒得滯係咁上下

5毛

痾完屎先出呢招咁咪

好快變戰略物資 手足記得分享則有餘 唔好搶珠珠

一睇你就知係小學雞
公物? 邊撚到公? 人地借個廁所比你用 你當係公物?
一陣真係塞左又比人捉到 犯法+整既錢都係你出
佢玩大D成條管換左佢都重得
無錢比就老破 一世唔洗買樓

真係唔可以咁做

抗爭左D咩?
政府會睇到? 根本就係玩9D清潔工+做果條友

呢個post幾大版
千鳩幾個正評
但肯撚定下年都冇人做

是但啦，呢啲無腦嘅人就由得佢被人淘汰，而且呢度大部分人都應該係軍師嚟，講就兇狠，應該唔會真係做

負評
係因為樓主唔加密

岩呀 成個場唔開 一捉到你果陣 全部入曬你數
我又想睇你係咪幾億未開頭, 可以賠到比人

下下都囉坐監D人出黎講真係無意思 清潔工捉佢地架咩?
你唔去搞D狗 唔去搞政府 反而搞個清潔工 咁就叫抗爭?
你夠坐係到9UP啦 你又對唔對得住D手足呀?

好撚多狗叫人唔好做條渠爆咗關清潔工撚事咩 況且平視火魔落地 roadblock set完嗰啲位都係清潔工做㗎啦 乜撚嘢都要諗埋佢哋嗰份咁你唔使出嚟抗爭啦 你set roadblock直情阻住九巴搵食添 咁你係咪唔做啊 上面嗰班一睇就知狗嚟㗎啦 又想人哋唔做啊

做過元氣你問我答

19歲真係19歲
ON9都ON9過人
你去火魔 政府會見到 狗會受傷
你去沖廁 政府: ?? 狗: ?? 商場: ??
到最後得清潔工 + 落手條友會出事 你就係屋企UN UN腳
見到有人出POST反 就話人5毛係鬼
原來咁就叫抗爭?

非分化
上面出曬攻略又盛
原本行動post都覺得正正經經（不過都係多鍵盤戰士架la)
但呢d膠post就好明顯全部得把口

［年經］張敬軒 你心目中嘅top3廣東歌
大陸仔你都迷
人地就係5毛係鬼, 咁你呢?

你睇返日期先啦自從佢支持蟈之後我就冇聽過佢啲歌 轉國腎

如果商場沒有洗手間真的好趕客，老人家急起來沒有洗手間真的隨地賴，仲趕客，維修有花錢，你們知不知道這樣會令店鋪倒閉的

短期來講令人好不方便，長遠則令港鐵業績大降

短期則令人不方便，長期則令業務大減，要三思

等你出手塞爆

千其唔好咁做

商場業務受影響，人流大減

依d膠珠，同渠佬好難搞架，玩死商場咩，玩膠都唔好咁玩啦

好心你唔好乜都話咗人係屋企unun腳先啦我會唔會做關你撚事咩 依家係叫緊大家「唔好一齊做」同埋都話咗 條渠塞爆咗 係黨鐵要請人返嚟維修 即係你覺得一個清潔工係可以自己通返成個商場啲渠嘅 你自己起下上面嗰啲底先啦 你覺得我係郁啲話人哋係5毛嘅我都冇辦法 唔好一副懶係看透世事嘅樣 如果光復香港靠你就真係死得啦

咁你又會唔會一齊塞

塞左
黨鐵藍店商場咪封撚左個廁所佢大家唔撚好用囉
成班on99幫佢慳埋管理清潔費
諗埋哂D垃圾屎橋

咪就係，我對上一次去商場洗手間已經係bb仔個陣，香港d洗手間沒有人用的，香港人都係神仙來的

配合武肺屎整到一地都係, 諗起都驚

香港人快d一齊修煉成仙，不去大便否則商場業務大減

我就真係唔信可以塞到爆
不過你地喜歡啦
講多句唔同意又話係黑警五毛

wa 長

我記得仲有啲餅狀毛巾，浸水發到老蓮咁大條，發得重要好快。

無得去洗手間仲去咩商場，一家大細附近最重要要個洗手間，你地咁搞法d人咪拿拿林走，咪無人買野，你班仆街9

啱

唔係有冇人用既問題，係唔會為左個廁所決定行咩商場囉

行商場唔係諗睇咩食咩先

反而係諗「吖果度有冇廁所用呢？」咁呀？

最後咪又係搞完清潔工一輪又冇事發生

攬炒左有人冇廁所用瀨屎呀？

痴撚線

藍屍好大機會做

商場d洗手間無得用，香港人用番街邊公厠啦

唔會，因為我反對塞爆

你地知唔知商場厠所幾咁重要，算啦以後齊齊用公厠

On9
冇厠所一定唔去
你食嗰飯/睇戲想去厠所都要走去第二度搵厠所你仲會去食？
香港得一個商場

男人老狗搽指甲油

推撚爆佢

圓方廁所好貴

廁所無得用 人流就少

你去商場定去廁所就算行信和都好少去佢個廁所 咪又係咁多人行

你有冇睇片呢條友塞到成個社區出面都爆哂

嘩 唔好呀

睇黎要上中南海搞先叫搞到高層

搞民主咁不如每4年投票投到嬴先喇
特首都係民主選出黎架喎

等睇18區有廁所既地方都屌
攬炒 爽

唔好啊

布袋
膠袋
雨傘袋

邊到有吸水珠珠買？

唔係自炒咩 全香港經屎渠中晒肺炎死

但問題係呢個行動真心冇咩意義啊ching
你話和你塞都話係拖低經濟比壓力高官（可能啦），但呢個行動你見到有咁多同路人批評就知咩事啦，你爆屎渠，狗鐵只會頭痛一下，叫清潔工通渠佬盡快搞好佢，跟住即刻出政策，例如ban路人用廁所啊，影響普通市民多過狗鐵好多好多。睇嘢長遠少少。而唔係一言不合話人係五毛左膠。

睇番上面
佢地話搞商場 塞爆商場停運
呢個我絕對同意

你話搞唔到高層
咁係咪要上中南海搞鳩老習個屎坑先叫搞到高層呢?
選立法會都搞唔到高層架喎 不如選共產黨幹部?

乜都唔想流血 你同左膠有咩分別 真係念力抗共咩
你睇下最基本既文宣 連農牆以家重有冇呀

ok原來依家攬炒係代表殺敵100自損3000唔好意思係我左膠港豬

我仲好白痴咁喺度望住佢哋會唔會唔郁添

真係唔好
拉

幾蚊就有

唔推，曱近平

咁一定係得你呢種鍵盤鬥士可以唔駛比人淘汰啦，坐撚到2047共享大灣區榮耀啦垃圾

啲休班狗重唔去哂女廁𥄫嘢
「而家執行職務，奉旨裝人去廁所！」

便衣狗重多

佢地咪最多唔開放廁所俾人用，就算你打爆晒啲廁所，對佢地都冇咩影響

我變高級
咁睇得起我

呢個邏輯同罷工最後日影響市民一樣

加個膠袋一定得

就黎雨季～咪全港水浸羅

721

成個新城市，又一城無廁所，我食飯都唔係果到食啦

啲馬路點都有車行，你咁樣麻煩人，只會樹敵，越來越多人覺得黃絲係troublemaker

啲狗屋點都有人報案，你咁樣麻煩人，只會樹敵，越來越多人覺得黃絲係troublemaker

玩還玩

唔好扔落雨水渠

夏天真係浸晒

好過份

狗宿

整爛黨鐵商場廁所有咩問題

push

又_ _?

駿洋村

嘩嘩嘩

嘩～

淘佬一萬粒賣十幾蚊

對黨鐵有乜影響？ 佢close哂啲廁所可以省一大筆開支。

兒登係咁之前話咩十點鳩叫，我個陣仲一齊叫，諗住要買定潤喉糖。點知兩個月就收左皮兒登唔講道理嫁，明明一D無咩爭議嘅事，例如投個票又要嘈投唔投白票我自己會用玩膠心態睇大部分嘅po就算，唔同佢地嘈

細個當佢地係寵物咁養
點知依家咁有用

樓主做咗未?

食肆發牌係要佢提供埋廁所

真痾唔得嘅

玩埋啲無撚謂野 咪撚咁小學雞啦

會唔會好似法國條on9咁塞9左成區

食屎啦，兒登仔

會

發覺好多黨鐵打手/五毛叫人唔好咁做
定你就係個個清潔工/收影響既人呀
黨鐵害死幾多手足呀
仲學人企道德高地
最撚自私就係你依班仆街冚家剷
自己又唔做 又唔俾人做 驚影響到你？
做free rider都算撚數 仲要出聲屌人做來有咩用

文具店

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足係咩屌哂你地老母就快贏支爆來了黑警死全家光復香港時代革命

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

智利勇武：香港人學野啦

不如用「掃蕩戰」呢個名去取代「遊擊戰」

小學雞
對狗有乜影響丫
人哋會驚左你丫